[10月新番] Fate/Grand Order 絕對魔獸戰線巴比倫尼亞 [3]

閃閃d劍咁射法我完全接受到

變哂做激光牙籤

我呃自己閃閃射個d係士兵既劍
代表住烏魯克士兵既力量

Grand Eater 冠位美食家 - 王哈桑

想入返game推圖拎石抽山翁

點解山翁連寶具都無開

當今集無左爺爺算啦

射出黎D音效似開機槍掃射

成套番暫時20集真係幾滿意
唯一遺憾就係睇到呢啲氣勢磅礡嘅畫面嗰陣
會偶爾有一刻諗如果係UFO做會有幾好

我覺得ok喎，用比例黎睇的話

但的確係有少少喜感

梅林拎住把劍係咖哩棒?

我覺得王財除左音效怪左d之外
大致都可接受
copy and paste劍只要代入返入製作組
成件事就唔同曬
佢射咁多劍 唔通一把一把獨一無二咁畫咩
王哈就無野無講
期待越大 失望越大

唔知咩劍黎

今集我諗9成人都係睇山翁

除左王哈個part冇左句野
其他原創真係唔錯

係 阿凡隆劍聖

屌我想睇王哈桑用大劍秒怪唔係睇佢開餐呀wtf

仲有EA可能Ufo整得太靚 呢次好似唔夠feel

係Ea兩個模式黎姐

如果係80-90年代大長篇動畫
王哈斬個一劍最少用1集先斬到出黎

唔通梅林有SABER 職階?

可能有 話哂佢教呆毛劍術

王哈嗰句唔係今集嘅錯

睇返遊戲就見係山翁自報名號前已經講左，但我估上集嘅監督以為今集做，今集嗰個以為上集做，最後就變成冇做

今集明明表現得好好，真係唔應該鬧

下集做咩?

除左王哈呢集都好滿意

冇左呢句成套野冇左feel咁

最期待就係依句

一係溝通問題，一係就上集嘅錯

上集個監督點都要為呢句負責

但應該做之前都有睇下之前集數做過咩掛
利申唔係幾識

出碟補鑊

呢集應該係19出黎之前就做好，佢應該收到嘅任務就係上集做到邊，你繼續做落去，加埋個劇情咁趕，邊有咁多時間play back 做多次嗰句

梅林果句當年就係咁陰saber
係指用把石中劍陰佢做國王
定係對打果陣用魔法杖射佢

Why not all

Saber劍法就係佢教

好似佢教SABER劍法

冇saber階既梅林真係晒左

反創世紀
負有這個的BeastⅡ對從正確人類史中誕生的從者的寶具有極強的耐性。

自我改造
化為龍體的提亞馬特可以讓階級在A++以下的攻擊無效化。

點解藤丸破到反創世紀，平A又斬到提媽
1. 把刀默認A++級，但藤丸冇筋力應該斬唔入？
2. 把刀係用黎同敵人精神溝通，特寫藤丸dum刀+提媽放藤丸走，會唔會係提媽自己熄結界
3. 睇刀嘅形狀應該係rule breaker 原典

諗到呢幾個可能，似乎3係最合理

有名你叫冠位人渣

要挑剔今集真係好多好明顯就睇得出嘅問題

豹人完全消失
山翁嘅處理暴走
梅林賽具兼用卡
王財得返牙籤劍

午餐肉條撚屌呃完呆毛去做王都唔夠，仲呃埋醫生

係人都想做魔法少女架la

睇多次上集個尾好過

其實今集除咗王哈突然開餐之外其他都做得幾好

個死人支那肺炎喺日本肆虐都整到咁嘅水平真心唔話得
係大家前面食慣滿漢全席今集食清淡啲先適應唔到
動畫補完咗好多game表達唔到嘅畫面，當時game係覺得個畫面係成班人由隻腳打怪一路打到上頭部跟住發覺唔夠火力然後閃閃出場

唔通跟住藤丸隻野正身係qb😱

其實今集唔差 係山之翁出場啲舖排令人失望左
兩集唔同監製係有啲溝通上既問題
艾蕾退場同EA做得唔差
作畫呢啲放過佢啦 而家呢個時勢係咁上下 遲下BD會修正返架啦
咁當然19集係做得太好 20集有咁既落差先咁大回響

無知一問
山翁可結界內行走？

有冇bd係會唔止執佢畫，仲會執埋劇本？
最起馬王哈加多句捨棄冠位、梅林話王哈要還恩，如果唔係純動畫黨只會覺得王哈係出黎搞笑

Bd唔會執劇本

睇返山之翁張禮裝簡介其實佢未死 應該介乎於中間所以可以入結界 但佢寶具被剋 所以唔係由佢打最後一擊
理論上其實梅林都入得去 不過劇情所需咪比GD入

幽谷之中生死的境界變得曖昧。
不斷接觸着死亡的劍士，
雖已死去卻仍在生存。

利伸 9up

山翁今集真係冇part係做得好
先唔提畫崩變咗經驗值ver

一開始捨棄冠位冇咗 鐘聲一下都冇
根住求其斬2刀就消失咗 直到弓凜俾人打到半死先出返嚟 但之後又消失
最後出場就係結界內berserker化 依part最大問題唔係點解會食人 而係冇霸氣唔夠型 如果多型鬼理你點解會食人 依個問題要孭鑊嘅係分鏡同演出

7章mvp搞成咁 最大責任係監督分鏡劇本 最top嗰班人身上

EA啲人覺得怪就係因為zero嘅表現太強烈 明明係破壞世界嘅寶具 點解會變咗俾其他人睇落只係大力啲光砲

點解唔搵街機版

竟然有人擔心型月唔識騙課

點解會覺得ea係 zero型？
我覺得好平淡咁破界，完全體會唔到個霸氣。

反而UBW先霸氣，我係氣壓都爆黑泥同吹風土狼

提媽同艾蕾

Ubw 都冇用enuma elish

就係無用，剩係拎ea，氣壓都咁強先叫勁，
反而FZ/Fgo都做唔到果種霸氣。

始終睇唔到邊度可以同小恩打

目的都唔同
Ubw淨係要彈走隻閪手
FZ要用Enuma Elish破結界
所以Fgo 要 破反創概念結界係必用Enuma Elish
問題係佢唔應該整到對城寶具咁
又冇黑saber果種壓抑瘋狂
又冇藍saber果種超長距離+多角度鏡頭突顯破壞力

求其喺komica wiki搵
嗰度冇街機版

我覺得都OK啦，係個節奏同王哈差少少啫
自從套f/ap之後對aniplex冇咩要求同期望喇已經

金閃點化身從者顯現冥界？
佢有冇同人訂契約？

山之翁上集尾好型咁

今集好似淨係都卒仔

好似係自己召喚從者嘅自己
Archer嘅「單獨行動」技能可以就算Master死都唔消失繼續行動一輪

未死都召到自己咩玩法

Fate stay night咪又係咁
士狼同紅Archer可以同時出現
因為英靈殿係脱離咗時間
只不過金閃自己召喚自己再癲啲啫

本尊嗰刻瓜咗未？

Archer金閃閃出現本尊已經瓜咗
其實game到講提亞馬特跌落冥界嗰下已經踩死咗金閃閃
然後Archer金閃閃現界game同動畫都只係解釋係憑自己嘅力量比人召喚到呢到
所以最合理就係佢臨死召喚自己
（唔會係抑止力召喚佢因為佢唔係grand archer)
或者可能作者無視咗召喚呢個系統佢想現界就現界

從此踏上俾土狼秒殺之路

愉悅之路

你當EXTRA世界線死架咩

豹人個定位有d雞肋，多左佢打同解說當然好，但無左佢又好似無問題(因為今次連戰氣氛明顯沉重好多)
兼用卡動畫界正常野了，牙籤劍我當作畫追不上所以理解
真係得山翁個問題抵屌

呢版EA係還原遊戲閃閃寶具 + 第七章最終戰NPC弓閃寶具卡+寶具台詞
第七章打提媽NPC弓閃真係潮到出水

閃閃新寶具

寶具卡+寶具台詞

呢個已經係舊版
動畫應該係參考新版啦 特別有特寫

豹人定位係尷尬 但劇情戰力嚴重不足嗰陣 cut咁少少戰鬥part塞佢入去做路人應該可行掛 動畫完全cut晒有啲唔知點講好 佢再出返嚟嗰陣又點解釋好

如果動畫改到佢再冇出場機會 咁就索性前2集同羽蛇神一齊死咗佢算

牙籤劍係最容易處理 因為都係3d特效+遠鏡用+全身發光可以唔洗做細節
求其做3,4種唔同武器觀覺已經變好多

都係嗰樣啦 都總集篇咗幾個禮拜 唔差在等多你一個禮拜 aniplex又咁重視同投資咗咁多 點解就係差埋門一腳呢...

王財射D劍咁柒, 不如聲效改曬做Biu biu biu算啦

女梅林
川澄配添

有生之年會唔會見到川澄配嘅女梅林

等待，並懷抱希望

等緊術saber

梅林係做saber 嘅料？

佢教呆毛劍術既，你話呢

近戰法師
又咁大把聖劍
有乜出奇

Saber既劍術佢教架

夠做有突la

Fate 既 凜雪鴉

動畫中梅林寶具效果係咩

可能等主角跑快啲

台仔痴撚線

SAO

型月世界觀真係好正

不吉波普

禾反串家炸

2.6有冇機出現
又係講圓桌

出左咪知

劍都唔射, 射BEAM 算

岩岩睇完 追post竟然咁多人屌

某d位係抵屌
但某d廚係太離譜

其實今集都ok啊

可接受要改善

畫返靚仔我個山翁就得

山翁部分真係唔掂 抵屌
仲有屌喇星死唔都肯CUT左個濕尻OP

唔覺得特別衰但又唔係特別好

今集尾刀嗰幾分鐘，男主畫得幾靚呀

好多集嘅問題，冇咗首OP就冇問題
成也索尼，敗也索尼

其實除咗首op唔match之外，我覺得今集都可接受，爺爺食怪其實都幾得意

食怪冇問題，唔好直接用口咬，仲要叭地
用劍劈斷再一手插一隻心臟拎黎食
或者直接用手撕開都霸氣得多

得意我睇同人四格個爺爺啦
主線梗係比翻個霸氣爺爺我

放慢番清楚d

我記得佢有句係話自己終於用最擅長既野

我諗應該係用劍勁過用魔法

你信佢?

話曬教亞瑟劍術嗰個係佢

山之翁

教姐

每個人出寶具可以拖長D整靚D囉

首ed 應該播色彩

色彩可能下集會出掛
btw講開 明明閃閃有寶具BGM但EA時又放grand battle
雖然grand battle好好聽

屌 好心放下鐘聲特效啦鬼睇到咩

for 動畫黨 下面個寶具潮度係玩家所期待的

實際20話就…

這是爺爺鑽fans要的

櫻井亞瑟 同男版莫德雷德

加返爺爺上去

HF線哈桑食大狗心臟咁已經好型

其實原本是真的沒響鐘
但最少也要告訴人到底那一刀是甚麼用

正常播時睇撚到咩問題咪呢度囉

重要笑住咁講水左呆毛王做王添

佢用死之深淵 死頂入去架 正常根本冇可能入到去
佢手都舉唔起 唔係趴地係 係隻野訓左地下 佢無支撐點
順勢訓埋落來

梅林由頭到尾都只係一個pk仔
或者係神代尾嘅麻婆神父
明知神代就玩完
然後水9呆毛王
目的係想睇神代點玩完

話哂係放棄冠位咁黎斬
俾番D 霸氣黎先啦

睇完呢幾集之後，我喺度諗緊到底我哋以前有冇神代呢？

封神榜完就無左

提媽個3D反而最後個型態先整得最靚

上一集搞到我有期待 今集又回復正常 最後都係覺得好睇過fate/aphdjdi唔識串就算

Apocrypha好似係

編劇都將閃閃台詞俾左立香
將果一擊改敲鐘俾玩(小)家(股東)高潮下根本冇咩問題
cut左個濕鳩op加番戲份係呢度做得好好睇睇就算後面冠位eater都只會令人覺得山翁又潮又勁又可怖
就算係動畫黨唔明都高潮埋一份先

依2集趕到死都唔cut op/ed又係唔知做乜野
就算唔追加畫面 剩係低長啲寶具開場白已經型好多
但死都唔cut

所以其實係咪下集完喇終於?

應該同sony傾左一定要op

首op 如果同故事夾的話，真係可以當bgm 播

提媽最尾真係好撚正
我可唔可以留係佢身邊

唔得，人類注定要同神決別

人類惡=被捨棄的人類愛，呢個設定真係幾正，好好寫

想睇埋終局

想睇DR變身 之後真名解放自爆

終局短期內唔太可能，要請返前面7個特異點聲優返嚟每人講幾句

有加美洛有排你等啦

首op好難聽又夾唔到畫面

回血 回np 加星

呢條友剪得幾好

傑洛

突然型左好多

其實如果冇梅林係咪會全場比ea爆到化灰
我見最尾係有一堆花先走得甩

雖然係支那人
但剪片真係幾勁

EVA

唔剪埋都唔知咁夾

生肉好食

「クハハハハハ」

塊面痛唔痛？

恭喜動畫化

那個男人!!

頂你今集就無op

痛得好爽

痴線，好撚興奮

係全季番，劇場版定OVA???其實終局都無乜野好講.....大部份時間都係度斬魔神柱......一兩集OVA其實都應該夠講有特

OVA la
終局太fans向，動畫黨睇唔明

睇到想講多講少啫，每個特異點畫少少回憶，再斬下柱，20分鐘好快過，但咁樣重複8次就真係會悶

所以真係睇製作組點處理

好彩ching燈一燈

睇完
終局都不知道是電影還是動畫，不過電影長度應剛剛好
至於乞4次來說劇情真的很不安定，雖然大致上跟原作來跑且也有補充其他內容，但始終仍是砍了一些可能很多人都想看的東西是很可惜，尤其上集情況大概是期待過高以致令人失望
不過大致上都收貨，只是劇本和人物真要捉得更好

20真係唯一敗筆，見到今集無論作畫同美術都靚咗好多，op 唔夾就唔再播，上集真係晒咗成季嘅努力。fans 向都係咁話

終於有機會見黑貞

你當第11集係咩？

20集只係做唔到過山車衝落黎嗰下快感，11集係將你拋出車外，再飛落化糞池。

如果一口氣skip op ed 咁追，20集個問題會再細啲，但11就點都冇得救

紅a

屌...同王哈一樣

我係前半十幾集一次過追，可能因為連住睇，所以唔覺有咩大問題。但作畫一向穩定，20突然below average，就令我好在意。

或者咁講前十幾集都係鋪排，所以忽略咗啲問題，所以就期望最終戰會好精釆，而1819就係不斷推你向高，點知最後落咗少少就完。坦白講我睇fate就係睇servant 大戰嘅場面，所以先咁在意。

賢王搵靈草果段bgm係邊首

我睇到pv個吾王打昨個突
同特報嗰個差咁遠嘅屌

對金閃閃改觀

兩個grand caster 互屌

咁佢係strange fake個性格都冇係stay night同zero咁閪嘅都

對認同既人態度好唔同, 正如fz 對征服王都ok

喺fsn對住成班小朋友心諗on99

佢果句 認め

真 fsn 成班做乜鳩咁

小朋友齊打交咁

其實a閃同c閃都冇咩分別，a閃去到最後就開始愉悅，性格上同c閃一樣，嗰種由王黎承擔嘅態度係一模一樣，去返fsn c閃應該都會做同a閃一 樣嘅事

但唔係有種講法話A閃係未遇到恩奇都前嘅狂妄閃，C閃係結束追求長生不死旅程後看破生死嘅賢王閃？

其實係 史詩係咁講
A閃係全盛暴君
C閃係老年腎君

呢首LOOP左幾日

英雄王

fz征服王個集閃閃有講話佢盟友永遠得一個，所以已經識因奇都

見到啲畫風咁都唔會想入場睇
好心啦
月廚課咁多金賺咁撚多就做靚啲啦

崩王哈我當佢畫唔切，但劇場版咁多時間畫都崩吾王真係唔忍

雖然最後應該都係照睇

從者係超脫時間線
正如安娜一早知戈爾貢係未來嘅自己

冇睇原作？

sorry 原作係指？

fgo

Game未打哂

咁我明點解你咁諗

唔通真係....同土狼咁 睇片前世今生？

on9 又唔係核突咗 轉咗隻廣告畫風又要畀你屌

真心覺得核突咗
下面嗰張第一眼以為舊劍嚟
不過一日仲係小太刀劇本我都唔會睇

無玩過game 想知之後幼女版達文西會唔會出

唔會係終章

Dr. 同梅林互嘴果段，串梅林1－6章都唔幫手
Dr. ：因為你還未死掉，所以只能出現在神治時代

梅林唔係永生咩？
而且有單獨顯現

??

基本上梅林都講左
只要佢想就可以係avalon出黎
之前唔出只係想食花生

日日同呆毛一齊住
比我都唔想出啦

閃閃同因奇都好sweet

我想問金固早幾集出天之鎖綁提媽嗌嘅技名係咪同閃閃嗌ea一樣名?

係，同閃閃同一句

屌好撚閃

其實C閃 d態度一樣西，只係佢係神代，多左分責任，但A閃係現代，佢根本睇唔起聖杯戰爭，係佢眼中現代人衰撚過佢果個時代時奴隸，難得有得玩下黑泥，梗係玩。

enuma elish!

fsn閃係經歷過晒佢生前所有事 英靈會以全盛時期既姿態去召喚 唔會有咩時期之分 未遇見恩奇都弓閃又點會用到天之鎖呀?

而家係講緊fsn， 定係魔獸戰線的弓閃？

好睇，原來已經追左咁多集

你都冇睇原作？

應該講⋯兩個職都知道阿恩既存在（英靈殿關係）
不過弓閃只係知
術閃係同阿恩同生共死過

咁又唔可以咁講播
李書文可能用後生body年老靈魂召嘅
即係代表左英靈可以用全盛期個時召
即係條命已經行哂 但身體能力都係全盛

傾傾下捉唔到個重心

全盛時期係fgo 根本笑話

全盛時期嘅宇智波斑去到英靈等級？

魯迅都得

咁condom都得

林總統寶具

咁CONDOMS呢？

咩呀
strange fake 閃閃都識恩奇度啦

咪撚on9 ok?

自定義全盛期，個個都可以自選

其實唔洗咁複雜
冥界,FSF同Extra係認真閃 FSN係鳩hea閃

仲有術閃係非全盛期真人 所以死前開cheat召自己就會變左賢王心態但有全盛裝 應該係

但係佢哋兩個嗰個意義唔同嘅？

enuma elish其實就係巴比倫史詩個名

「埃努瑪·埃利什」是阿卡德語，可譯作「天之高兮」或「當在最高之處時」

一切都係悦愉

簡單兩個字
睇心情

本傳佢俾黑泥污染左 雖然閃閃聲稱自己冇受污染

點解金閃受污染都可以保持自我？

點解主角上返地面仲見得返術閃？
又話死咗

金閃閃真係好撚型 以前剩係睇fsn真係會對佢印象錯哂

想問下個op真係好難聽咩
我上nga睇個度成堆支那人係咁屌好難聽
我自己覺得聽耐咗幾好聽

利申 冇追開po, 見到佢地喪屌，我r撚晒頭先上黎問問

就咁聽就ok 加落fgo到就唔ok 仲要出足咁多集